覺唔覺香港買手機太少牌子選擇

呢堆要上網買先有？

印度d機，算吧啦

無人買擺出黎托

pixel

Indonesian

電子垃圾

我嫌太多添
全港大概7成都買iphone
你係老細都唔會搞咁多野啦

冇google機買

仲唔夠啊CHING
一係你搵路去買水貨返黎賣囉
果D機都冇人買搵鬼去買水貨咩